moonlight 討論區

今日係the one睇完moonlight
覺得劇情推進較慢，但一直推落去既時候都有唔少驚喜，例如little 細細個已經問咩叫fagat,慢慢develop到一個性別既迷失，同社會既壓力(如黑人既日常用語，man前man後)，個刻先串連番前面既故事，例如charon摸daven塊面。出奇既係，我以為會大講種族問題，但最後都無咩。

劇情無咩太大轉折
但又覺得出奇地好睇

Between 隔離有個uncle 一個人睇由頭訓到落尾
但我又唔覺得係咁悶

有無人會解讀下點解係月亮，同埋藍色
drug lord 段故仔好似又唔係好夠解曬成套野。

前幾星期睇完lala land
當飲番杯清水(or李斯德林)沖沖個口

藍色好似係象徵男同志嘅顏色
月亮 係咪同黑皮膚有關？
黑夜中嘅月光
意指主角無同其他同齡嘅人一樣mess up ?

利申：9up 有錯請指證

Lalaland 題材係幾吸引嘅
但想表達嘅太多
又愛情又各自講演員樂手點追夢
唔夠深入帶到message😂

上左神枱了

再睇人批鬥

就係一杯清水
一碟清淡小菜
一個關於黑人Chiron ge成長故事
That's it.

一種淡淡然既味道
同埋唔好expect佢帶出啲咩大道理

黑夜的月光照落黑色皮膚身上，隱約有點深藍色。

配樂幾正

我覺得藍色=內心既平靜
童年時期成日俾人蝦，色調比較鮮
青年時期發現同性戀傾向，開始用藍
壯年重遇舊情人，藍色既部分最多，愛情=令佢內心平靜既原因

Btw 壯年個Part拍得麻麻，明明頭兩Part都好高質

好睇，鐘意chiron 表白果幕